周柏豪：止暴制亂恢復秩序 我愛人民幣

佢唔比出聲的話，直接唔出聲咪好
好過而家出埋奶共post
好撚失望

咪撚再po佢

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

張柏芝都po左 睇落似全部都比人攞支槍指住要po 遲下應該個個都會po

垃圾就唔好po啦

佢似係生日蛋糕個張講多左
比人威脅要post呢張

講真佢之前都幫盡 彈出又彈入
一日做藝人 一日都無得真心發聲

點解隔離post係咁

咪再po佢啦 嘥時間

點架佢

好明顯比人用槍指住啦
佢不嬲黃架

會唔會係求救post

夠鍾死心了........人家最近係CCTVB有新劇上

咁就叫暗撐。。Ff 少陣啦

是但 已unfollow

生日年年都叫人捐錢instead 送禮架啦咁都叫發聲

Like埋何君堯 係咪無得再暗黃

好un眼

真心大家都知佢係黃
都頂左咁耐 清哂ig
真係唔好怪人啦

垃撚圾
收皮啦比比鳥
係你自己選擇咗支那

如果有一日你全家都被逼要做啲咁嘅事情 希望你唔好怪你自己今日講過嘅野

不了

Agger

認真 唔係咁樣就妥協下話 假設佢真係俾人逼 今日係香港嘅明星 他日就係全香港七百萬人

最想說的未能再說了
那日你不顧一切的 為何要化到強裝開竅
在翻滾中跌怕了 心還會跳
但更似是停頓了

講得好
其實佢收撚咗皮㗎啦
香港人唔會再歡迎佢

佢唔係黃

佢眼只有錢

唔該

打手收收皮

收皮啦打手

炒撚咗個公關佢啦。
呢個時勢大陸重會畀你班香港偽人揾大錢咩，揾都唔輪到你啦。

收皮啦 咁撚樣都要幫佢

你對唔對得著斷手斷腳啲手足

佢放棄左香港

但你啲人都唔放棄佢

垃圾港豬 deserve it

無興趣知

由始至終，你班白痴連仔一廂情願諗法話佢黃，笑鳩死我

佢唔係黃

佢眼只有錢

唱歌又難聽 老牛

笑鳩死屌你老母，你老母生左個屎腦比你呀

unlike jor, dklm

唔洗再幫佢洗底 前幾日係佢經理人 @ceilingleong 留咗句「五大訴求、缺一不可」就比佢Block撚咗

唔洗FC，親身經歷，唔信自己去試下

之前仲嗰個買佢啲歌，仲乜撚XPX全黑

好嘔心

垃圾

推你幅圖

收皮啦cctvb打手
又要奶又要話被逼

一早明撐，局住跪

如果要P可唔可以P好D 唔同色

綠狗都係黃架
只係政權操控呀

你真心覺得人地控制住自己個account咩

「Thank you 林鄭 & Rest In Pieces」

Who ?

wfc

屌就算吹到佢暗黃都要屌啦

食兩家茶禮仲可恥過藍絲

張柏芝都有

哇屌

屌 有咩討論價值
擺明跪低左 理得你點諗
你跪低我咪unlike
咪再晒時間係d 偽人到

搵錢要緊sor

張柏芝就收檔啦
係周柏豪彈出彈入
而家做埋共青團抵比人屌

Unfollow

邊個大聲邊個要死

快估下一個

而家既周柏豪咪岩哂藍屍fans岑晉晴囉

拉
Wfc

拉
咪推

係咪已經被自殺左?

得啦 明嘅就會明

副圖真係好柒

i dont give a shit.

ig表態真廉價
企出來清路障呀嘛

明顯俾咗經理人控制咗

拉

咁多野唔quote quote甴大大

入得星夢都預咗啦，始終要向人民幣跪低